[粗糙沙利波 正在踢什麼]祖雲達斯球迷討論區(42)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
22 Mattia Perin

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
19 Leonardo Bonucci
20 João Cancelo
24 Daniele Rugani
37 Leonardo Spinazzola

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
14 Blaise Matuidi
23 Emre can
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
16 Juan Cuadrado
17 Mario Mandzukic
18 Moise Kean
33 Federico Bernardeschi

屌馬度迪仲係到

比返件9號佢啦

下半場好似好左d 對面無逼到咁盡

繼續燒味

迪迪仔

比人撚狗咁撚無眼睇

迷恩了

斜恩

In西瓜we trust

西瓜勁到

西瓜加油要繼續證明比人睇

西瓜以後正選

比返件9號佢

個小組好靚

邦狗

咁公道講沙利波係要時間去夾

咁樣不如唔好撚跳啦

牙朗

朗

C朗

比迪迪仔爆贏出波
仲要搵到c朗
迷迪迪仔了

好撚耐冇見過迪迪仔落底

迪列特來了

De ligt準備出場

不過明顯對面上下半場都係兩隊波

明顯都係9傳

又話賣希古恩?點解仲有得出場?
迪巴拉係咪一定走架啦

佢肯落已經好好 上年成季都係回傳

De Ligt
Demiral
接班了

阿朗落場拎出黎戈舊係咩黎 check心跳戈類?

De ligt加demiral

2-2
又撚上盤

迪迪仔又送比人

學人轉邊

睇死佢無左腳 速度又唔夠 點知瀨野

知唔知咩叫見光死

邊撚個未完場貼飛

元兇

幾時先變返紅黑既迪迪仔

對唔住

迪迪仔嗰球仲包咗越位

希古恩ok喎

西瓜出嚟攻得順好多

呢場比煙蛇睇清楚邊d人岩用，同埋隊波既問題

題外話 大家係咪睇緊85台？兩條講波佬係咪有線球彩個班？

個阿占係，係咁賣尚八廣告

我眼花定咩，J5咁朦既

留希古恩啦，好啱沙利用

Cctvb用有線既畫面？仲要講埋賠率

斜恩絕對有能力打正選 配合同做迎波都唔錯
M子可以留黎做plan b打燒味

希古恩今場好貴勁

迪列特呢下

你地成隊最有火係佢

迪列特

列治

盧卡斯魔奶都fake佢唔到

拉比d 波好定

係阿占過左檔

D新兵暫睇都正路 demiral留佢啦 咪賣

迪迪仔我屌你老母傳撚夠未呀

等睇拉比奧特 比真歷 藍斯

迪列特出嚟一陣已經好對版

家下cctvb講波都會講埋賠率

迪迪仔又做咩呀屌你老母

迪迪仔係咪搞笑
嗰啲位轉邊

腳腳醫院

西瓜

西瓜 你對唔對得住我果200蚊

西瓜：你張飛對唔對得住我

對面sissoko

笑死

kane

ccc 垃圾到，我要Buffon

處子就賣笑

屌 拉比奧特

笑撚死

屌on9

仲想講新兵對辦，點知咁肉酸

咁耐冇踢波仲玩野

非祖迷, 但明顯係rabiot 係中場玩到咁先搞到俾人笠

出新兵Buffon咪無事

拉比奧特真係要d時間解凍

拉比奧特正傻系

呢球 Harry Kane 世界波啦
完全無控

硬哂攞個波個動作都睇得出

唔緊要啦，入唔入200蚊都冇左

咪夠比賽節奏姐

Diu

唔關ccc 事啦
讚錯拉比

Ndombele勁到

最尾玩 d咁既野
btw Demiral都 J得過

所以我永遠唔買祖記既波 費事燈死愛隊

中場煙蛇要諗諗配搭，安利簡加馬度迪食得屎

得啖笑
好彩仲係熱身賽 如果唔係實俾人屌爆

重要比賽買對家

真係on9
希望拉比奧7快d回復狀態啦
哈利呢球又係世界級既
不過睇完全場覺得祖記踢得好差

余德丞講波

迪米佬ok 對辦
Rugani 第5中堅啦

魯加利應該跌落第五中堅

再睇埋藍斯 長遠黎講都係rabiot比真歷藍斯架啦

第一場熱身賽啫

迪迪仔仲話信得過

係呢個組合架啦，都無咩人揀。比d時間拉比

係咪俾人雪左半年無踢

講個笑話 蛆

兩個都on9架啦

Ccc仲笑得出

不過呢d集中力下降波上季都見唔小 煙蛇都要諗諗計搞班大帝

保方個下反應快到
侏方> CCC

反映平時班友心態係點 我就真係笑唔出

保方> ccc

Demiral 同 De Ligt 夠 J

Rugani 打咁耐好似都無咩進步

希古恩留隊 buff
車仔都唔見佢咁勇咁肯走

簡些路 hea 極都贏迪迪仔

打 Sarri ball 中場無咗比真歷真係收得皮

拉比奧特其實表現對辦
派膠係一回事
但硬哂波底都明顯好過 Can 同馬杜迪

貝貝啱打 Sarri ball

我本身都想讚下拉比奧特
講比真歷有難 因為佢有對抗性
點知就派膠
都係比真歷好

貝貝上半場好慘 無人幫咁制
閘位問題都要諗諗

斜恩唔見棺材唔流眼淚
就黎比人趕走 先咁落力

係 次次都係 留左隊又故態復萌

但佢真係啱打sarri ball，前面hold到波做配合

佢同哥斯達係啱哂達沙 sir 前面兩翼
閘位簡些路話俾你聽 hea 踢都贏你迪迪仔幾班

快d將馬度迪賣執去摩納哥cash out

睇埋遲d迪巴拉踢成點

正路唔同位
拉比係打拿仔 Allan 個位
即係馬杜迪個位
派牌位好麻煩
比真歷一傷就大鑊

拿
前季 佢最叻就係打 熱刺 同 ac米蘭 兩場 咪比佢呃到住
睇下其他場次 斜恩仲係咪咁堅

拉比推到波上前
祖本身就係無呢類中場，中間企企下就會成日便秘

係差在邊個做到咸錫個位 藍斯我覺得都做唔到
呢個位好重要

而家比真歷換走左
咪到佢墜後 接應中堅囉
仲諗住可以解決比真歷不在場問題

即刻出事

藍斯我覺得做到
講後上佢勁過咸錫
但佢太易傷

問題係 Can
佢係沙 sir 體系隨時只係車仔巴克利

但引球推進我覺得藍斯仲差d

今場一睇就知點解主席佢地咁 J 普巴
沙利中場3個位佢都 handle 到

沙利波 第一場就失三球 入兩球
簡直就係祖雲版火雲邪神
一係我打死兩位 一係我比兩位打死

咁有兩球失都唔多關係咪 Sarri ball 事嘅...

睇下幾時有clean sheet囉

如果佢死攬迪迪仔就要屌

點解唔試盧卡柏歷堅尼

都冇帶去

真係唔明點解個件熱拿亞要30萬 熱拿亞仲拿DD降班 反而沙羅索一開始都叫做排好前

最尾果球輸到咁柒

元朗班牛屎飛公然打人，班黑驚仲要企埋一邊睇戲，警黑一家親

睇到好嬲

屌佢老母，黑社會治港，原來每年交稅係交比黑社會

屌你老母何君堯

元朗人表示好撚嬲，今晚坐左的士回家了

可以再開臨時區了

就叫屌你老母何君堯
貼撚哂佢D罪證出黎

牛屎佬表示恥與為伍，屌佢老母

agree，真係嬲撚到仆街

以後係屯門見佢一次屌佢一次

New contacts between Juventus & Monaco for the sale of Blaise Matuidi, the Bianconeri evaluate him at €25m. [Romeo Agresti]

With the injury of Gorgio Chiellini, Juventus management has no intention of selling Merih Demiral. [Romeo Agresti]

放

元朗手足小心